點解巴塞唔學熱狗同陳雲，先滅左膠歐盟，後滅閪班牙？

好明顯而家阻住佢地獨立既係左膠歐盟，而唔係閪班牙

陳雲仲係唔係連登禁語？

好似陳云同熱狗咁咪輸到七角一皮囉